請教：新手家長想提供地方比手足休息應該搵邊個TG台？

小弟在長沙灣工業區有間工作室，應該算係一個可以由旺角步行到又唔使搭黨鐵或者巴士的距離。在九龍發夢時可以發揮作用。

面積唔算好大，但在發夢時可以提供地方比手足休息到第二朝或者棄裝都得。
又或者非夢遊時段但手足有必要時，提供一個臨時收容的地方，初步諗以三日為上限。

問題係，可以搵邊D TG台報料比個台配對？
有無巴打有收容經驗可以分享？
定係大家覺得呢個idea都係嘥氣，發完夢不如直接返屋企好過。

謝謝

巴打有依個諗法好好，但有一個好大風險，如果tg 報左就狗都知，之後就更加危險，建議工作室留番比你或你D朋友識既前線，咁風險低好多

FD 搭 FD 做
唔好靠公開群組或者通訊頻道
要訂立收容人數同使用規則
要對收容人有審查
宜家極權時代，要大膽進攻，小心防備